張柏芝出番來唱歌...

把聲冇變過

個包仲係咁黑

護旗手

睇唔出39歲 話2x都有人信

好老wo

j唔j得過

呢啲放返喺娛樂台啦

塊面膠到

啲粉厚到

無人識唱。。。

廿年仲係咁撚難聽

臭雞

出返黎着狗套裝含撚

我用屎忽唱都好聽過佢

真係歲月摧人， 個樣做乜撚野

佢唱呢一轉起碼袋過千萬人仔啦，要鵝公喉重新開咪冇錢點得。